90- 93嘅巴秋入嚟吹兩嘴

成班辣殺！

留名

93, 個樣似03 是否可悲

童顏好呀

hi all

92,個樣似82點睇

見客就唔好

想老積d

可能有客啱嫩口

對客講你username
即刻成人曬

改到CLS 但個底係番度
個breakdown CLS 聽到上癮

仲有半日！

未必唔好

女仔?

痴撚線鋪頭後巷有人食煙都要打電
話去商場

咁一定好啦

上左寫字樓啦？

我都有女仔朋友三十頭但個樣似十八廿二
好似唔識大咁

偽毒做咩派膠比我

我係教新人呀 教完我就可以走

holiday start

成40歲人買煙俾人check身份證都有

我覺得對女仔都係好事

我仲未收工呀

男呀

你日日都係咁晏

星期六要番
慘

Hi 悶

早幾日都準時架
係今日忙啲
而家我搞掂架啦
但差幾分鐘先夠ot鐘
我等埋佢

你好

sosad

收工
放假

放假又係做運動既日子

放假係打機既日子

上手賤
上頭鳩
學生閪

點做

你上司都唔理你個情況？

岩！

利申每天打

飛機?

放假又係大覺瞓的日子

今晚鐵膽們是咪全部唔得閒

我呢幾日紅日都唔得呀
反而想問下你地星期一可唔可以去happy hour

佢無視條上手插手
仲叫我話可以同佢聯絡下合作下
收皮啦

岩岩返到大埔咋

毒撚仲可以點？

岩岩食左野

食豬耳？

放假啦

鐵膽

上手擺明唔妥我
唔比source我
門口偷聽我講書話我教得難
又擅自同學生補

有無得劈佢老母炮唔撈？
打份工都咁鳩麻煩

呢d真係.....開埋道門示下威跟住叫你主任落黎望啦

上頭仲話我可以同佢合作 佢應該都想幫我

幫佢老味咩擺明係唔妥我想自己出手等d學生無視我

上手又唔係我head
有乜資格偷聽
就算head都唔會咁做啦

你有無同上頭講過條友唔妥你偷聽你？

放假又係返工時間醒左

佢會話人地想幫你姐

偷聽我講書之後叫我出去話我教太難
d學生見到我比人捉左出去
之後問我呀sir無事嗎
(佢地係個gp同佢講我教太難 明明我只係教課文 係條友犯規唔教書走去堂堂操exercise)

我新黎唔知點教補底班 完全無materials 叫佢比我 問左3 4次 叫上頭問 佢都唔比

唔同我聯絡就擅自同學生約補課 仲要叫其他老師提早上堂等佢地早d可以開始補(咁樣完全唔岩規矩 如果校長知道隨時warning letter 埋其他老師

唔好話我知係想幫我

慘🐷

你咪直接將呢返說話同上面講
上面唔理咪同校長講
等個校長warning晒班人搞撚大件事佢
你而家教到咁撚谷鳩氣
一係星期一唔好返工唔好撚做
一係玩鳩串佢玩撚大佢
你唔咁做你日日呻班學生仆街上手賤格都無用架
你最重要係諗點解決嘛
我就支持你玩撚大佢
東家唔打打西家
最撚多呢世唔撚教書去做m記
都餓你唔死架
好撚過你日日受鳩埋啲濕鳩氣先啦

要6月30先走得
我決定左唔撚理班學生死 一有工見就射波 睇下中醫當調理下

可能我會報上蘋果 投訴有人做假谷passing rate~
佢wtsapp叫我d學生做功課做得差比佢地重做做到夠分為止

想食麵！

營多？

又新post!!

屌佢老母，成日打電話黎，我要去做gym我會去架啦，打黎有用咩

blocked no?

31號打黎，今日又打黎，真係要block鳩左佢

特登打比你問你去唔去做？

有線官網直播睇緊7欖，超低清，睇到眼痛

話我好耐冇去

約左fd今日食lunch 我一直以後約左聽日
我訓到而家先醒
個fd唔見埋

fd無左

做家務做左大半日

走完麥理浩第三段

仲行緊？

完咗啦

會咁架咩

食kfc

因為sell唔到我join PT class麻咪成日打黎囉

咁撚on9

平時返工真係好忙，星期六日想休息下，邊去到

OT多過食飯

完全明白

咁快又一個po

10公里😨

大家好

我今日想行衛俓3+4
但係無啦啦又病

4個星期內第三次發燒
我係咪嗰頭接近

小心身體

病好再去啦
我都想去

岩岩沖完涼..勁舒服
今日按摩條友按得好差 仲想我俾tips
按完我隻手痺到而家..都唔知禁到我邊條神經線

駛唔駛去睇醫生？

咁大獲？

差唔多啦

係囉唉 成隻手板同頭3隻手指都痺

郁到？

唔知呀我都..不過都無得點搞
唯有得佢自己慢慢好番

又一個post

聽日仲唔對路去睇醫生好喎

無架 呢d都係等佢自己好 無藥食

各位好呀

講開又想食

香港真係食唔到，要去日本

名古屋

大阪都ok

大阪邊間？

希望你快啲好返啦

睇返兩集醉爆伴郎團
笑到仆街

本家柴藤

做咩呀？

yo

有機會去試下先
而家度緊8月可能去東京

京都🤤

未去過

日本咩都好食

呢個真

早晨

腸胃炎之後食龍利柳同spicy 紫菜
尋晚開始又肚漲喉嚨勁乾
食左感無藥同化胃氣

發咁多次
我細個成日發最密都係兩三個月一次
近10年應該唔多過3次(鼻豆炎，篇桃線發炎

你身體成日病既

抵抗力差
肚漲就前幾日都一路有啦食完藥都未好哂

喉嚨一食熱氣野就乾

早晨呀各位，好好享受呢兩日假期

依家講咁多書仲易喉嚨痛乾

家講咁多書仲易喉嚨痛乾

去cu考written

補考都好多人

9成係女

陪屋企人

圖

做下運動啦

決定下星期開始唔出街既日子夜晚就落去跑

攰到爆應該好好訓

無 廢事比人話

偷偷地

做完運動，真係好舒服

我控制唔到

今日起身成個背脊痛
前面左胸痛

25歲打後 健康直線下滑

me too

都唔係
但中伏機率真係底好多

禾刀角

做開咩？

無得唔認老

中過一次
食個啲日本丸子
一串個啲
睇電視成日見就買一串試下
點知中左伏

咁多人既

要多休息同埋做住運動先得

我係入大學開始無做運動就咁
中學個時一星期兩三次踢波 星期六朝早又打波
同一日踢完又打 打完又踢都有
中1至中3加埋 Absent一日

跑步，跑完嗰種感覺無得輸

跑完個晚會好好瞓

真係要keep住做，一停咗個人就懶

好痺呀隻手

放假真係好開心
有得望住男友訓覺個樣

放閃

hi

佢係我隔離呀

又甜又咸
就咁睇好似蠔油咁既色

不撚要說了
Me中央肥胖

平時你壓住你男友隻手訓佢都係咁架喳

好難食咩
唔岩口味唔可以算中伏喎

頂唔順，悶到仆街

你個啲叫大隻

唔係叫難食既
唔好食囉

約朋友一齊跑

Hi All 好耐冇見

真係有肚腩

無朋友

佢無話痺喎

好肚餓 叫漢堡包外賣

最多朋友係你 扮無朋友

未放飯, 好肚餓

番工好慘

唔會跑步囉，打波就會

唔慘得過同女神身隔兩地, 追都冇得追

今朝 bye 山 冇咩人

佢係邊到架

我見好多人提早拜

叫左個和牛漢堡

佢喺香港

上星期日 落狗屎都有人排隊拜山

咁誇張

香港人咁中意bye山？

點解咁講

諗住俾tips佢 佢走都走唔切

塞車又塞人 有啲公公婆婆行得好慢 後面啲人又冇得overtake，因為對面線都係有個行得慢的

又冇得怪佢地 我唔想落地獄

一係早一係遲d先去
起碼少人好多

拜山幾好呀，一大班親戚聚下，飲餐茶

同班親戚關係好就係

無同你講啫

好似好多人去咁

無緣份

有冇人中意玩舊game，以前SFC/PS個啲？

第一次見人走得咁快 TIPS都唔要

我唔識呀

咁就當無事

男友個細佬係出面講住電話同人嘈交
鬧到全屋都聽到 好不安
但我唔明點解鬧左成粒鐘 都仲未收線

有咩嘈

炸彈人系列
最鍾意第4代

係咪有得騎龍嗰隻？

聽左咁耐都唔知佢講乜

哩排睇返 Monster Farm同捉馬騮好想玩返

屌

係好事，好快會一教訓天光

食完個和牛漢堡 好滿足

連個醫生都笑我
"又係你呀?"

沾啲甜豉油嗰啲?

有分機械蛋生物蛋果集, 後面重可以拉住兩隻同屬蛋

喺戲院雪咗四個幾鐘
想岀去曬下太陽食枝煙就俾人搭訕，一句聲都唔想岀

小飛象同沙贊都覺得冇想象咁好睇

佢心諗，堅料定薯條

我睇左木村

第二集係同我ex去睇

頭好痛呀

杜文澤嗰套好似幾正，但好似得番幾間戲院有得睇

佢: 照舊收你三舊

咩黎？
木村超級卡士，但做唔到東野圭吾味道，我寧願睇Suspect X

我真係好想開冷氣

G殺，啲人話嗰拍攝手法似《告白》

捉馬騮好玩

又比人搭

搞咩？

好似話出新作
我就未玩過了

想開就想啦, 行過去咁個制就開到了

屌點解GTR

細個卡關卡到
Monster farm 2又係正，瘋狂合體

早晨 上個水 又準備潛

但又就黎黃昏..好似好曬電咁

好煩 究竟4日3夜點去到曼谷同pataaya呢

幾時又去玩？

機票買左好耐喇
但係我未諗到點分配先得

5月尾

其實係捉馬騮係玩乜野
讀完個WIKI都唔知係做乜,
返緊工又唔睇得Youtube

正啦

本身想去埋杭州 15 16

如其名

有好多唔同關卡(洞啊太空海啊恐龍體內遊樂場乜都有) ，用唔同用具(劍，丫叉，呼拉圈，拳套等等)去捉返哂啲馬騮，細個瘋狂卡關，有時啲死馬騮甚至會開槍射鳩你/boxing咁打鳩你

杭州又係邊到黎？

原來英文版Wiki詳盡啲
新作出黎有好評真係買黎玩下

有錢又有假

唉，出去行下，屈係屋企發霉都似

啱呀，喺屋企on99咁，出去行吓

無架 就黎失業呀嘛

熱到我出汗 忍唔住開冷氣
男朋友話未洗冷氣 我唔鬼理佢照開..佢搵件衫笠住自己隔塵繼續訓
WTF

叫左你早啲開架啦

兩日訓6個鐘
攰到喊出黎

係就正囉
加埋vr玩

請問12月1號條pk幾時死

有無咁多假呀

啲馬騮造型好抵死

今晚早啲訓啦

大陸

有假真好！！

要啦！！等左一個月的自然醒！

起碼訓返十二個鐘先

兩日六個鐘真係chur到盡

唉，復活節又冇得放假

So9sad

睇卡通同日劇啲架仔成日食架嘛
個舊丸子就咁一舊粉又無味
個醬又奇奇怪怪咁

呢幾日訓左好耐，訓到個人腫晒

訓到腫

係呀我啲同事都話我好腫

等佢自己消？

痾多幾次尿就退架啦

好辣殺

2個呀

夜晚終於涼d

我仲約左男友去迪士尼2日1夜

咁RICH, 開冷氣唔駛就住就住啦

今晚夜唔夜呀

我同屋企人去喎

poor JJ

好似美隊

長洲冰室

條女搶哂鏡!

得我識PLAN行程架咋

避唔到鏡

咪話我同屋企人去 邊到黎男朋友啫

如果過到written, 15號就interview
我好有信心過到之後interview 出局

你地改晒名，我以為好多新人入左黎原來我先係新人

我冇啊

Hi各位叔叔嬸嬸

我都在

一定訓到癲

俾人叫叔叔已經唔會hurt到我

你一直都唔知架？

早抖啦

92 個樣都似92

點知者

我沒有我沒有沒有

我都無

我無追post呀

我已經習慣左一有新人入黎就禁下個名睇下

少年，你太年輕了

佢唔鍾意煩呢d小事

唉 好攰

我仲係俾人叫細佬

有咩唔開心呀？

呢排d心情都係麻麻

多仔渣到

早晨呀

咁早起身呀？

次次想瞓晏啲，最後都7點幾醒咗

返工

我同你差唔多
習慣左八九點起身

慘慘

葡萄

最慘係要諗一陣食咩, 成條街都係狗屎垃圾

仲要又唔好食又貴

好想有仔溝😂😂😂

唔想咁童顔

介紹男神車巴比你

留鬚

無乜鬚

無任歡迎

童顏都好丫, 好多姐姐仔鍾意(好似係)

好似要攞籌先, 而家隊尾果個要等十九日

有姐姐鍾意就好啦

同是天涯倫落人

姐姐定姨姨？

車巴靚仔大隻有錢有型
簡直就完美

我要妹妹仔

你童顏就要姐姐啦, 留啲妹妹仔俾阿叔我

2022年三月呀

你攞咗個籌係見我

無唔開心純粹未訓夠

男友飲醉左超on9
俾完水佢飲 佢攬住隻杯訓係床話the cup is mine
dont touch my cup noooooooooo

搵得唔多
仲月月清

差幾多歲先叫妹妹仔

on9

訓多陣

咁薯餅呢？

等你再安排
咪好似排公屋咁囉

人格謀殺

In 職巴 I trust

差0.01秒都叫妹妹仔

我記得N年前有人話你女會分幾條唔要的女女俾我

都幾搞笑既佢

訓到腰痛

早呀車

做乜提薯餅 佢已經變左屎

車巴：我大食，食哂

講起我有個男同學同我同年同月同日 我大佢2個鐘

車巴就好似batman咁
i am super rich

我都有個同學又差唔多時候出世, 可能訓我隔離床

你搵返始作俑者

今天天氣

好撚hot

係好笑啊嘛

幾有緣份

肥毒車(失業)

我地唔同醫院

i agree with u

咁我都覺
我識親新朋友都講起

唔覺

你搵到工未啫

頂不順了

失業破產

Yeah~ 12點就同我講公事

落街買外賣

我好想開冷氣

有無咁嚴重呀

今晚去打邊爐

買左紅薯粉同黑糖珍珠鮮奶

打邊爐正呀，加枝啤酒，無得頂

我其實真係覺得啤酒好一般
cocktail好味好多

Gogogo 我屋企24x 7 on

肥毒車(破產)

去邊打？

我阿哥已經頂唔順開左

開緊 再唔開點熱到今晚
我唔想出去同人食飯之前要沖多次涼

繼續吹

養心殿
同個fd加男友
但我極度嚴重擔心佢起唔到身
飲到咁醉

真係好惡頂 特別落地鐵
仆街熱到出汗

我搵得17k
28歲

本身做緊咩，試下轉工

好食？

邊行啊

其實都好似高過入息中位

我覺得好食 迪巴話難食

成班偽毒星期日唔見曬

我都想做偽毒

返工連毒撚都冇得做
好想返屋企打魔獸

我係度，只係無人理我呢個毒撚

good morning

真毒

信you

單身毒撚

我理你

大家都是毒撚，不用分那麼細

獨毒毒不如眾毒毒

好悶有咩做

一齊脫毒

me真毒

隻game仲有人玩架咩

你覆post先得架

多謝

寫緊功課 好煩

識女仔好難既

剩返唔多喇
大概有高峰期25%咁多人啦

放上黎睇下囉

講到好有心得咁, 過幾招黎啦

試下囉，唔試過點知得唔得

試過知道唔得

我話好難喎咁都有心得？唔識先話好難

去學功夫啲師傅都會功夫難

真係唔識啊個個問親我我都真係答唔到唔係唔答

關我咩事

食物廠文員
都唔知轉咩好

狗都唔屌 要食就食無老鍋啦

又上水 又準備潛水 日日都有野做 （自己做運動）

飛去台灣食？

又睇愛回家，又睇韓劇，死港女之作

有車巴請曬我地去 驚咩

識我唔洗排隊

點解先？

食乜撚嘢好

九點半先放得工

佢地有私下交易

晏就睇完戲返到屋瞓左陣

vvvvip位😂😂😂

搵啲野學下?

佢傻的唔洗理謙
成班人格謀殺

識人好過識字

成日笑我地窮撚

想學車
做司機好過依家份工

陪左成日屋企人

成日屋企都冇人

落左街買碗仔翅食

鄭敬基把聲，好心唔好唱歌啦，沙到入唔到咪

放假 訓到點幾先起身 廢青一名......

試下無壞

乖仔

雞？

咁方便屋企附近就有

92。就黎30歲 但仲成個o靚仔咁

外表？

樓下啲走鬼車仔檔

相呢？

白淨 瘦+米七
似廿歲頭

好似好過癮

好似mk男仔睇落後生都幾慘

有生菜魚肉添架正嘢

似mk呢個好衰

我唔准你咁樣話上校嫁

係有D 不過打扮就非MK

成日覺得就黎30歲想自己man d
係咁做gym想練大隻D

想試

好慘

做緊？
加油啊我都有練開不過仲係肥

依家隔日做
琴日個女仔fd問我:「你唔係做緊gym咩..點解仲有肚腩既?」

要夜晚8,9點先開始有

呢啲檔通常都係有好西食

胸肌夠大, 就唔覺得有肚腩啦!

屌我都有

Btw識女仔

你以為

咁就放完三日假啦

x2

聽日仲要返8點半

遲你半個鐘

加油！

聽日番9點
7點10要出門

我5點幾要起身

好慘
快啲訓啦

拉搵食

我八點要起身

Agree 😂😂😂😂

好慘🙈🙈

我重要番工對住狗男女！
命都短幾年

我明白這個感覺

是常識吧

狗男女？

見多2個禮拜就見唔到了

識車巴 =好過識字！

屌，醒左好多次好似冇訓過咁

狼隊領先2球 剩廿零分鐘 都比人追番
仲比人搶埋歐霸資格

今晚落街跑步了

我1點訓
點半先訓到
3點醒一醒
7點4起

12點半撻左落床，1點幾先訓下醒下，3點幾起身熄冷氣，5點就起身完全無訓過咁

你狼fans? 我鏝寜願踢屈福特

我就尋晚早你一個鐘瞓
成點鐘先瞓到
跟住三點幾醒左跟住7點5個字先起身

咁正

痴住左男朋友3日

我2點訓 630自己醒左 7點05起身

結果夜晚瞓唔到

依家個人唔攰就成日都要好耐先訓到
除非做完運動出完街

妓

鏝聯賽盃4強打伯頓 之後又有kepa事件
足總盃又避到最大對手
4冠在望 等佢獌贏埋巴

我訓完晏覺可以繼續訓
仲係holiday mood

獌贏唔到巴啦 琴日又失分阿狗

狼隊係big6殺手

早晨
又要返工啦

話咁快又放完個假

唔開心

下個禮拜又有假，頂多陣就得

早晨，我睜眼醒來翻身下床，又變成了原來那個淺薄無知、善於偽裝的滑稽角色。膽小鬼連幸福都會懼怕，碰到棉花都會受傷，有時也會被幸福所傷。趁着還沒有受傷，我想就這樣趕快分道揚鑣。
我又放出了慣用的逗笑煙幕彈。

重有5日

真

今日先星期一
下星期尾先到復活節
好難頂

Captain American =肥
Iron man = 車

我都想識

屌你

下次出黎飲野識下

仲有雷神
Black widow
鷹眼
Hulk
女巫

請自行加名

比人話練咁耐得個胸有野睇
但個肚腩仲大

練腹真係好辛苦

人間失格

班友傻架

屌睇完hunter好想食殺梨雅！

食！

聽到話 我都想食車巴🤤

都係自己煮算

下

我同事話想食

你就好

佢要我請呀 市儈死

我想叫春
男朋友豬

Jm9

其實咩叫jm9

做乜鳩

唉我想放工

放幾點？

6半

比心機

買唔到蘋果日報

5點

好正呀個頭版

終於放飯

點九放？

好快者

又食鰻魚？

鏝最好彩係唔駛打狠隊

Shazam family

食茶記咋

咁睇你個肚腩有幾大吧... 體脂好高?

我中央肥胖
唔高但有肚腩

粉嶺食雲南米線 個雲吞完全唔好食 仲要自助 屌米線都自助又唔係未

好似話練大肌肉群, 尤其係大腿, 可以幫到手減體脂, 同時減腩

做野成日坐 d脂肪去哂個肚度
瘦底大肚

開始要扮工

咁快？

唔洗做咩～唔通

從不skip leg day，
我大脾都okay不過都肥

過左一陣又開始有野做

收工未呀

開口中

有肌肉下一步就得返飲食要注意下

自己住，已經每天白恰g肉，g蛋，菜
飲水都肥

似係好大隻又扮哂肥果啲人咁
我諗你一拳可以打死我

無啦我有肚腩
萬般帶不走，已經操得幾辛苦

1. 操肌
2. 飲食
3. 認命

一拳車神

Weight training, hiit, aerobic同diet都有，都仲有肚腩，所以要認命

我揀3

個抄襲狗又上網抄文

Same

同我講佢同條女散左 我心很涼

收工啦
我就默默做
同我同級個啲就準時走撚晒
係咪我做錯左啲咩

走啦，唔駛咁搏命

岩

咁啲野都要做架嘛
準時走唔理佢咪大家一齊仆街
咁無意思架喎
成日話我博上位博升
博你老母咩
我做好多野係因為其他撚樣成日唔做野喳

3蚊港紙？

我明嘅，做嘢太有責任心，加油啦

好似幾好食

唉，好撚灰

都平喎

好睇佢焗成點, 個肉質通常都差 十隻有八隻都好乾, 成隻食完個口會好攰

加油呀，有咩講哂出黎，會舒服啲

呢隻係靚啲果隻雞?

有冇呢個年紀既巴絲會想去wh？
好似呢的年紀去唔湯唔水咁

你離開一兩年再返香港會唔會搵唔到工?

想去就去啦，唔駛諗咁多

好窮, 冇錢試

同意
而家仲諗遲下諗都無資格諗

又唔會既 我做工程 不過人工福利應該搵唔番宜家咁好

我都想咁灑脫 但始終年紀又唔細

30歲前仲有既
不過越遲去越有負擔

屋企大唔大負擔？如果support到，咪去試下

點解想去WH?
見識一下外面世界? 逃避現實?
我都算係過來人, 可能幫到你

咁搵日再研究了, 要溫書唔太得閒玩BBQ

巴打讀緊咩？我都想報個master讀

再遲就真係唔得啦

讀CPA, 想讀邊度Master?

又諗過想轉行，讀個社工

巴打做緊咩？
聽講難考牌

做緊寫字樓文職，社工黎近好似幾吃香

我個舊同事30歲先去啦

個牌好似得一兩間學店既course先出到？

好extreme喎已經

琴日rubgy咁都見到電台DJ

咩名？

佢出黎做左好多年野，突然唔知今年定上年去左英國

佢今年31

唔識

有料有料

真係都幾勇下喎...

唔係有歲數限制咩？31都可以去

？

突然間好攰好眼訓

諗住儲一年家用先去呀

你有去過？？
其實自己都一路想去 你當我貪玩又好見識世界又好
覺得人生好似要去一下
宜家份工好好 又驚番黎搵唔番 但宜家生活又好無聊 好想出去走走

係呀

去左呀, 到最後移埋民添
不過同呢面個EX散左之後就好冇動力, 好掛住香港
你有咩野係想喺WH期間體驗?

忍下口！

約佢食鰻魚飯囉

唔係咁易㗎，葉師傅

唉，我明呀

嘩好勁呀點做到？
溝過第2個啦！
我想識一班朋友一齊玩
試下做農場同工廠 放假可以周圍去旅行
之後試完想搵番工程既工 睇下有冇機會留低
tg交流下？

讀書考英文等等好多野搞
username就係tg

呢個年紀去做農場真係純粹體驗
睇你會唔會afford得起呢段時間
我都有諗過去wh然後搵返自己專業嘅工
但個risk太大
一直都未有勇氣做

瞓唔著

夜深時份 就會覺得自己一個人好悶

利申 25A0

冇錯, 做農場真係為左體驗
1. 農場多伏/陷阱
2. 人工唔一定高
3. 辛苦

訓著未?

有兩隻手陪好過冇

唉屌，又要返工

幾時先放假

早晨呀各位，又開工啦

早晨
屌，今日勁多野做囉

我今個星期仲要長週

朝早返工入黎留個名

新人入嚟留名，就嚟三十仲a0覺得人生過得好失敗

你好呀

估唔到一入嚟就有人應，今朝返到公司除咗早晨都未開過口

A0不是罪

唔想再做a0

早兩日拜山，啲叔伯個個都係咁問，幾時拍拖轟炸足兩日

各位早

做盛行呀？

早呀
有無訓耐啲呀？

聽到都唔知點答

屌，我個fd又射
我呀頭今日又請下半晝

政府低層成個section唔係仔就係嬸嬸

答唔到，笑兩聲然後扮聽唔到

我真係afford唔起
唔好話一年，一個月都難

咁衰？

未考完
都有其他野讀嘅... 讀返acct就真係冇用喇

唉

屌 唔經唔覺做左6年野

92留名

都穩定啊，出去朋友搭朋友識下人？

最近覺得自己好無理想呀

雖然到六十先係中年，但三十啱啱青春期要開始拍到拖先得㗎，年年都係咁轟炸

有朋友介紹，不過都係搞唔掂，仲要畀人嫌棄，無哂信心啦

我覺得自己無咗理想好耐啦，成日都好灰

理想應該點都有啲喎？

慢慢黎，做好自己先
咩身形咩打扮啊？

下晝要請假睇醫生
但為咗睇醫療卡包既門診都係返咗公司先

又病？

尋晚早返少少訓
今日終於叫得閒啲

心動不如行動啦
我都仲諗緊 未踏出到個comfort zone

我明佢, 因為我都冇理想的

你諗住去澳洲？有農場

琴日先同大sir話我無得發圍想走人

差唔多180正常身形唔肥唔瘦，平時有行山跑步

就嚟30先去WH？如果去到搵到相關工作就好，做農場真係辛苦

無野呀？

屌，係咪我做錯啲咩

唔係有收據就claim得咩?

me垃圾

你病咁多日！

搞乜咁易病.. 平時飲得多唔多水?

傷風感冒定點？

應該幾靚喎身形🤔

太上心

真點垃圾

聽日想私咩病好呢

想射波

真點垃圾點車巴認證

星期六去拜山

我真係唔撚明做一個唔駛見客既倉務員點解一定要著制服
個經理話我唔著制服即係對工作無歸屬感
咁事實上我真係無呀嘛

毒L唔識講嘢無幽默感

慢慢黎囉

成日話我唔著制服

套制服好著舒服都話ok，如果著左阻身阻勢真係食撚屎

飲太多咖啡 乳糖不耐症肚痾

呢排日日食完早餐都嘔嘥晒啲早餐

咁係唔係樣子問題？救唔救到？

唔舒服同埋好肉酸
我以前做個間都唔駛著
我又唔係服務性行業

可以叫個經理食撚屎

唔洗見人都有制服係幾好笑

我點知喎

Quote錯人

連登個個都正常樣㗎
平時去茶記街市啲伙記都係叫我靚仔，咁算唔算正常

咁都要管，個阿頭應該都好無聊
定係件衫佢有份設計

思緒好亂

屌，仲要入屯門，好撚攰呀

中上男神

我成日去食粉麵比人叫我係老闆咁我係咪呀

燒野食?

而家話見到我三次唔著就扣我錢
今日得我一個人做做到on99咁
我唔撚理佢啦
咁撚鍾意扣扣飽佢

你話我做店鋪倉務我都認命呀
自己公司倉都唔駛見客

好撚鍾意睇住啲雞毛蒜皮既小事嘈

邊方面？

好仆街

走啦 真係癡鳩線

認真得？

求其腸胃炎啦

我可以痾到仆街
再唔係咪食韓燒有腸胃炎囉

你話痾嘔個西醫都吹你唔漲

但醫生次次都聽腸

聽唔出的

飲啲奶先再去

收工啦
返左十一個鐘無停過
都係做唔晒啲野

我好有罪惡感 朋友話我 一日讀一個鐘都大把時間我讀 點解要請假

我由細飲到大 無事的
我朝朝飲奶做早餐

究竟前世做錯啲咩，每日都要去捱

咁你算吧啦

我盡晒我能力做
比人話我唔著制服
拎返個一份人工
我個fd hea做
一夠鐘就走人
又係拎一份人工
我唔係好明我咁有責任心做乜
我個責任心係咪應該keep住每日都有返工就夠？

辛苦你了
我覺得你都係HEA做就算
搵定工

我都好努力做好自己，硬係覺得點做都唔夠好，
有啲人返工好輕鬆，我係咪真係咁差

我做倉唔長時間
三年左右
而家呢到個待遇其實係高不成低不就
出面搵人工高啲
高個五百一千，就返足6日，甚至勞工假要輪更返通宵
工時短啲返五日銀行假既
人工低兩三千
我唔升到職一日都唔會有更好既選擇
如果返六日但高三四千就話可以考慮啫
但出面我呢個職位真係好少
一係就直接碼頭返勁撚辛苦
所以其實我而家好難走

我好相信自己今時今日做人真係唔算太差
係，人工唔高
係，儲蓄唔多
但我做野既能力，責任心，態度
我唔認為自己比其他人差
所以我先咁疑惑點解我咁盡力做
都係一個咁既結果同回報

知唔知等幾耐先升到?

唔知呀
始終我都係做細倉
唔係啲大公司既倉務部
升職機會真係唔太多
但我只要升到一級
出去個選擇都會多好多
咪唯有等囉

嗯？

太努力做野有時都幾蝕底

呢句真

用力為公司，得不到分數

我想唱k呀

你拼命上班 收入亦微薄

present 15分鐘全組人0秒時間望人
15分鐘都係望稿
仲有人坐係電腦度望住個mon present
第1個人present完之後其他人未pre佢已經走左
點睇

你快樂過生活
我拼命去生存

好有香港人精神
你死你事
關我撚事

即刻扣佢分 加 扣成組分

扣分扣到接近pass為止

個個都叫我番工

自己中意啦

吹左好很多頁
費是追post

買左新gear，一到即飛

唔洗特登吹，隨緣

之後發現佢地有d task 無做到
睇埋其他gp先
如果其他gp有做而佢地無做，咁佢地肥了

楊思琦好心唔好帶個大陸女上節目啦好怪

擲銀仔決定

隨心所欲啦

星期三咋

又要勞煩鷲哥

其實我讀HD果時呢個情況好常見

一定低分囉
英文要睇presentation skill
其他科就唔睇啦剩係睇內容
master present 我都唔背稿
睇下mon望下teacher就算
不過個teacher 都唔望我剩係寫notes

鏝出親歐聯都出事
不過好似當年我廠大好機會04輸比車咁 最後波圖冠軍
同國熟路真係55波

早晨
攰到唔知醒

好快到星期五，加油呀

今日先星期三

頂住啊

點先捱到放假

咁佢地唔係master，甚至可以話佢地只係俾錢買張cert
而且唔同老師睇既野可以好唔同
而家你係老師你可以好睇重中presentation skill，但佢地都可以好唔重視呢part既分去換講得完個present

其實而家睇返低分畢業既同學都過得好地地冇乜問題

點解先星期三

係囉
我想收工呀

輸1:0姐 鏝迷表示未驚過

講故台單野好爆喎

?

射左喇 仲未睇醫生

有個故係講個大學教授婚外情食左個𡃁妹
真人真事改編
個作者而家比人恐嚇叫佢唔好再寫

話咩唔舒服？

下咁都得

唔敢肯定真定假
但就咁睇件事真係好爆

幾時先搵到女朋友

淨係話唔舒服

食埋飯去睇醫生

你真識聽
家入レオ

飲杯熱野再去探熱

好痛呀、係個window度仆街呀

邊個post呀

好柒

好彩有張減價poster遮住左我

你好彩

太假喇咁 食飽

你無事呀嘛

我同醫生講我超頭痛 上星期喉嚨痛 佢問我有無番工 我話無

最閉佢地考試永遠得 3 40
要靠功課拯救
但佢地功課都差成咁好難幫到佢地

諗起個中學副校長

最緊要有張醫生紙

光頭個個？

佢: 得，明哂

佢有俾
我同事問我另一個同事我係咪真病

佢話聽聽肺先..好出得去喇

又話咩溫書既？

溫緊呀係 唔想番屋企開冷氣呀嘛

咁串？

d客入親黎我都解答唔到

有冇西佢地面？

無啦邊敢

yes

D客有咩問？

問下有咩xxx型號既cpu呀
想維修呀
blablabla咁上下

咁又真係幾難答

收工

Oarai個airbnb full booking

UO又加價

我食曬啲藥都未好

收工啦
今日準時走唔理佢啦

仲病緊？

明天請早啦

咩黎

你都好弱喎

正確

一睇就知我唔識架啦

去邊呀

竟然!

陰公..仲洗唔洗睇多次

航空公司呀 hk express

啲主要野都做晒
得返啲好輕鬆既手尾
我今日又趕住返屋企
咪直接走囉

你終於長大了

我知！最近cx買左個間lcc

有無人係long d緊

趕唔趕都係咁，你冇義務，唔好太上心

你而家長大啦咩 係到話我肥肥

肥肥good job

一眼睇做車巴買咗cx

我約左個未見過真人既人去睇演唱會

咁我做野係講對唔對得住自己
尋日咁同佢做
今日我準時走我覺得天公地道

你無睇錯

我單純唔鍾意今日啲野留到第二日啫

yes咁你本身想問咩

我無
你有咩唔開心

我從來都唔ot

毒

好有需要既情況我係會ot既

你真係好員工

要ot既工我唔會做

我去睇Ed shareen 可能會撞到霍同 偽毒

同一日咩？

咁多人都去睇既

唔知 問緊佢地

原來 long d 咁難捱

唔洗找

極鹹濕

唔係我啊無野問

我有朋友 要去工幹留左2張飛比我..

係車巴買起左Cx 唔係買左

好耐以前試過
不過後來人地淡左喎

又咸濕又rich

車巴

幾時整左容

Gif黎嫁

咸濕！

仆街囉
我啱啱返到屋企
我老母問我做乜咁早

癡撚線

屌我啲gear仲未返

又有客想買野..我連開單張單放邊都搵唔到

又咸濕又有錢

Quote錯gif

無其他人咩？

我老母都慣撚左我八九點先返到去

你邊到同邊到？

無呀

癡線比條命佢咩

隻腳瘀左

快啲到復活節啦
我想放假呀

唔驚 等幾日就好

我想快d到5月失業

咁仲開門？
你男友放心架啦？
你又咩都唔知

m記出左柚子海鹽雪糕 想食

放心架 我會打俾佢問佢點算
等得就叫佢等陣
唔等得就過主

男友岩岩趕到番黎 我話今日好多客
佢話係囉 第日係出面貼住members only 你既私人遊樂場黎架嘛

仲有一星期啊

真係好彩冇人見到

不要再說了

冇得放復活節

如果我發生既話 應該會自爆俾D FD聽

試完包膠

so9sad

轉頭夜少少就落去買

我成日攤係到睇mytv super
最近揀緊張梳化床放係到俾我訓覺

VVIP

追完個教授婚外情故，有財有勢嘅人就食女無數，但深情嘅男主都係畀人收兵，呢個世界點解咁

我而家就好似係呢個情況 好似人地淡左 我而家唔知點咁

我今日都係到諗
個教授都叫收入良好，學歷又高，又半隻腳入政壇
斷估都佢後生個陣都唔係撈偏唔肯讀書既人
應該都算係每個父母最希望見到自己既仔女成為到既人
但如果比佢老豆老母知道個仔又婚外情
又用學位收買啲𡃁妹比佢砌
又奶共出賣香港咁識時務
佢老豆老母會點睇個仔

好似nz少人啲 寧靜啲 風景靚啲

我都係個句
真心真意深情專一係世上最唔值錢既野
你試下出街求其同條女講
每個月比十皮你，求其得閒出街睇戲食飯
間唔中仲有靚車接送
總之我想屌你你就要出現
有咩責任我唔會上身
你自己搞掂
唔駛長維持三個月啫

你估下啲女會簡個深情專一既男人定講得出呢番說話既男人

我有同我啲同事講呀

收工

好難架 我成日覺得感情既野咩都有得解決
就係淡左無得救

係咪俾人笑

日本偏門區

果然係車神

打左兩個中波
爽

咁都中槍？

考慮8月好唔好去東京

我係一個曳既小朋友

去

想去nz旅行多過working holiday同移民

唱！！！

仲小朋友？

我都好有童真

唔知有無假
同埋去轉日本又駛好多錢

童年既大人

幾時飛

幾時？

下次飲野詳談！
miss u all

係去就8月尾

等你

例如？

我諗住10月11月先去

其實我都唔想年齡同心態唔成正比
但係我成熟唔到

無我份

等河返香港食！

成個人都無忽似廿尾 廿中都講多左

我5月去

come

頭先睇到有平機票十一月去沖繩
都有啲心郁

好耐冇見你地

我記錯左你係四月尾去

好

上次新城飲野個次
一個月左右啦

成班潛水員

咁有無諗住點去令自己成熟啲？

演唱會如何？

果個係高雄

時間很長！！

月巴

河絲

迪巴

霍絲